{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T300114",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마운틴피시텔"
    },
    "text": "マウンテンフィッシュテル (마운틴피시텔)\\n\n忠清南道天安市東南区大興洞952階\\n\nその他/世界 , 11:30 ~ 23:00 , 末日休業 , 65席/部屋:部屋なし , インド料理専門店「マウンテンフィッシュテル」はインド人が直接運営するところで、インドのカレーを感じることができる特別な空間だ。 室内は華やかな装飾と五色でいっぱいで、インドの伝統音楽が流れてインドに来たような気分を感じることができる。 メインメニューとしては様々な種類のカレーがあり、初めて訪れるお客様には無難で基本的なカレーがおすすめだ。 特にナンにつけて食べるとさらに絶品です。 また、タンドリーチキンはインド風に炭火で焼いて油気を抜いたもので、一般チキンに慣れているお客様には新しいスパイスの味を体験できる良い選択だ。 ランチには、充実した構成のふすま·ふすまも提供され、おすすめです。 一度訪れると、伝統的なインドの味を体験することができるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "マウンテンフィッシュテルはどこにありますか？",
            "answer": "マウンテンフィッシュテルは忠清南道天安市東南区大興洞にあります。"
        },
        {
            "question": "マウンテンフィッシュテルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マウンテンフィッシュテルは11:30から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "マウンテンフィッシュテルは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "マウンテンフィッシュテルは末日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "マウンテンフィッシュテルの席数は何席ありますか？",
            "answer": "マウンテンフィッシュテルには65席あります。"
        },
        {
            "question": "マウンテンフィッシュテルは部屋がありますか？",
            "answer": "マウンテンフィッシュテルには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "マウンテンフィッシュテルではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "マウンテンフィッシュテルではインド料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "マウンテンフィッシュテルの内装はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "マウンテンフィッシュテルの内装は華やかな装飾と五色でいっぱいで、インドに来たような気分を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "マウンテンフィッシュテルのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "マウンテンフィッシュテルのおすすめメニューは様々な種類のカレーです。特にナンにつけて食べるとさらに絶品です。"
        },
        {
            "question": "マウンテンフィッシュテルではタンドリーチキンがありますか？",
            "answer": "はい、マウンテンフィッシュテルではタンドリーチキンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "マウンテンフィッシュテルのランチにおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "マウンテンフィッシュテルのランチには充実した構成のふすま·ふすまがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "マウンテンフィッシュテルで伝統的なインドの味を体験することができますか？",
            "answer": "はい、マウンテンフィッシュテルで伝統的なインドの味を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 507
    }
}